「支那人無一個是無辜的」原來只係一個口號

屌，死個藍到黑既支那醫生引哂成班大中華膠出黎，有無諗過依幾日用自己前途去罷工為我地爭取緊封關既醫護人員？香港人好忙唔得閒理鄰國既事架，focus返你土生土長既地方啦

記撚住支那人無一個是無辜的得唔撚得呀屌哂你地老母

政治係一個cycle
由泛民再興起到愛國不愛黨
睇黎要2025先有二次本土再黎過

推

推
恭喜李文亮定陳文亮是但啦明就好醫生終於可以同同胞相聚

革命 首先要革的是自己的命
唾棄嘅係教條主義 唾棄嘅係形式主義
你覺得有用嘅去做盡做
人地覺得另外一啲方法有用嘅一樣去做盡做
形態上唔同 但理念上只要係統一戰線 就唔需要再糾結